國企！國企！國企！搭船手足同我入嚟！

選擇搭船撤離既手足留意，小心乘搭 富裕小輪！

Wiki:
2003年「富裕小輪」向運輸署申請開辦北角至蒲苔島（經觀塘），此航線原於同年11月1日開辦，因受另一渡輪公司「喜記街渡」強烈反對，延至2004年2月1日才能投入服務，但因營運狀況欠佳，此航線於2006年11月1日停航。

2005年9月2日「富裕小輪」再接辦新世界第一渡輪放棄經營的屯門至大澳航線，另外亦提供租船服務，其中「名河」及「裕河」出租予新渡輪，另「富河」亦於晚上出租為遊覽船，名為「洋紫荊維港遊」。

2015年2月12日，广东省国资委公佈，富裕小轮已獲广东省航运集团下属的珠江船务收购控制性股权。[2]

航線包括：
北角 ↔ 觀塘
屯門 ↔ 東涌 ↔ 沙螺灣 ↔ 大澳

佢地現時非常積極地收集證據用嚟出賣手足，包括交CCTV出去，盡量唔好搭！！要唔要裝修就悉隨尊便

自推 1/10

自推2/10

自推3/10